新垣結衣 (77) 我要走自己我路 不管別人說甚麼

はい 僭越ながら

標題來源：

Meiji Almond新cm(30秒)：
Making：
mp3 cut：

3月新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：

出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh
花水木、唇上之歌、再說一次愛你

可睇可唔睇：戀空、smile、S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考(可修改)：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
重新接受申請，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

欺負新人

可恥

唔好咁啦

新Post留名先

啱

留名

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

異教徒心諗你班友癡線㗎留名

第一頁

唔會比你地咁做

第一頁？

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(google drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

【日本综藝】和新垣結衣一起在表參道購物

【衣之戀字幕組】新垣結衣 Hello Photo Lovers 天空樹篇

safe

痴線

成班偷步狗

#21

頂我跟左前面

痴線嫁上面 我一路都唔敢留

恭喜c朗過關

腥些真係好唔要得

希望CR7巴唔好唔開心

跟錯隊
sorry呀cr7

差d頭post都過唔到第一頁

下次唔會偷步

差d第一版post 唔曬

差啲冇左綜藝

跟錯隊x2
sorry

第一次偷步 決定跟隨腥些腳步

跟錯隊搞到偷左步呀

多謝巴打用cb做標題

叫我點敢開post

可以訓

樓主唔見咗

絕對...會PO唔晒

sor 跟錯左
係腥些欺凌你
有咩事搵佢

はい、僭越ながら
久候
將第一次開小圈子post獻左比Gakki

CR7巴好慘
利申保持完美紀錄

見#10先回 sorry

腥些做壞晒啲規矩

落井下石可恥

忽然諗起 日式面包王/通靈王/遊戲王 好懷舊 想睇番添

咦你好似冇乜野

利申 一樣

厄介巴下個post啦

強烈要求下次抄低一開頭嘅偷步人名
搞到我跟錯隊偷步左

會唔會去到第10頁先po得完

唔知聽朝d人醒左有咩反應
個topic用左3粒鐘就玩完

開過一次咁大把

用macbook開 冇滑鼠唔夠快

然後要罰抄十戒

睇左日式面包王之後會覺得如果世上真係有咁嘅人整面包就好啦 一定好好食

唔好亂講 我好禮讓既

#21先放到第四頁 巴打隨時比腥些搞到有陰影

次次追post 起碼追15頁 好辛苦

呢幾套冇睇

好驚險

焗完個面包識發光

太陽之手

全部經典

btw日本依家仍然播緊無印remaster

好彩今次無跟錯隊
差D中伏

有睇日式面包王

唔使追post 直接留名吹水

你手指短係冇咁靈活

你唔講我都唔知 你班痴線佬真係好癲

神作 去到後面亂黎既屌你

利申 一樣
1/1

痴撚線?又爆POST

有無人有睇過魔動王 魔神英雄傳

做好心理準備未

歡迎Honda巴上水

終於冇左1002

依家未有劇，好多都9up
追唔到睇最新幾頁再覆下就得
重要野會擺頂樓，e.g. meiji個新cm咁

一定好撚正

dllm打左2場FIFA就爆POST

懸念巴我瞓啦，唔好亂黎

娛樂台頭兩個post都係我地

斷左5連

你手指都冇 點追

prof有無玩?
係日本玩好方便

瘋了瘋了,全都瘋了

最正係食完啲反應，痴撚線架

好有FEEL 抽卡!

直接睇最新

利申追晒

依個係一個磨練黎

標題打錯字...

巴打對自己嘅連續1002紀錄被破有咩睇法

係

老patpat搾壓新人

唔講唔覺

你唔講都唔覺

屌

第一次試mon post加回覆就推得咁快
我都係瞓先同做返cd rom啦

bin?

心急如焚就會咁

再開？

不如開過?

已經5連,冇所謂

呢隻先正